如果示威者係曱甴，那嘗試說藍絲是筒線蟲

不要說藍絲是垃圾或白痴
嘗試說筒線蟲

筒線蟲是曱甴的食物

一旦成為習慣
藍絲再叫示威者做曱甴
那就承認示威者是自己的剋星

反而會有人話靠大陸生存

曱甴是雜食性動物

不用分得那麼細
都是蝗蟲

正視聽

首先我地要係曱甴 而我地唔係

我哋無承認

筒線蟲係講畀對面聽

不了
人地玩dehumanize 我地唔使

已經對海外宣傳緊佢地去人化既時候我地玩埋同一樣野既話 班外國人仲點撐我地